有冇人有留意日本新game 《underground symphony 》

見隻game 岩岩上架
諗住玩下 點知黑screen 玩唔到
想問下你地有冇呢個情況

要入應用程式開權限比佢先唔黑MON